接左細貓番屋企, 大貓驚到嘔

資料：
大貓（肥熊）黎左3年, 3歲半左右
細貓：3個月, 岩岩到家

見到細貓, 肥熊立即下下聲同發出怪聲, 又匿入房唔敢出黎

目前已經將細貓困籠加毛巾蓋住

有咩方法可以令佢地快地相處

遲下就慣

咁可愛都驚

肥熊好驚

都無嘔

布偶？

唔敢出房

兩隻英短

兩隻都好可愛

肥熊既扁扁面

明明係貓你叫佢做熊

係咪要分開新既入籠幾日先會好d

入左籠啦 完全唔敢放出黎

好Q cute呀

嗚呀
兩隻都好得意
好想抱住

新貓完全唔怕生 好想出籠玩

點解完全調轉哂

放肥果隻入籠，新果隻出黎

驚到訓左

好提議

細貓好靚
大貓肥嘟嘟好可愛好想攬

肥肥

將隻細既送比我就解決到問題啦

巴打d貓咁靚係邊到買？

睇facebook d 貓group話要盡量比多d care大貓 等佢覺得唔會因為咁失竉會好d

舊個隻已為發緊夢 訓醒左就冇事

好想養英短
但唔想係寵物鋪買

慢慢就慣架啦

好得意啊

痴線兩隻都好得意

黃貓真係on9 d

有人個時隔住毛巾比大貓嗅貓仔陣味，無人要分房放。 最少半個月先好放出黎

有無多d相啊？好q啊

流程全錯，貓既地域性好強，有新貓就應該分隔唔俾大家見到，而新貓應該籠用毛巾阻塞舊貓見到佢，目的係俾舊貓熟悉新貓氣味。大約一個星期左右先俾佢地見就唔會舊貓發惡打新貓。

你隻貓已經嬲緊唔開心啦

我都試過 但我隻大貓完全唔接受 攪唔店

見左2分鐘喳
我一番黎已經立即set up個籠
咁依家點算

算係接手
係fb group有d屋企兩隻貓生一堆咁放手
亦唔會太貴

Agger

介唔介意pm比我係咩group

慢慢適應啦，初初係咁
過多幾日將有各自氣味嘅嘢交換
e.g 有肥熊陣味嘅物件放入細貓個籠入邊
有細貓陣味嘅嘢放係肥熊平時會訓嘅位置
等2隻貓習慣大家嘅味，俾大家知道對方存在

Around Keep住1至2星期左右，睇情況啦，可以嘗試放細果隻出黎，俾2隻貓接觸下。正常 肥熊會"嗚"咁叫，當然有啲就無嘢過幾日一齊玩，但有啲成世貓2隻都唔妥大家，好睇2隻性格。

依幾日樓主唔好抱細貓住，一陣肥熊聞到你有其他貓味就會唔睬你，嚴重可能因為妒忌而唔食唔飲

洗佢記憶

隻細貓係咪女黎

好可愛

個group都無普通寵物交易, 都會有無良貓販扮野的, 所以要自己有經驗去分, 通常係住宅有貓爸貓我先會去睇

兩隻都仔

出文未 吊你老味

搞掂左呢兩隻野先

負已皮

細貓（改左名叫牛奶仔）完全唔怕生係咩玩法

靚到

細個隻得意到

好得意

鍾意黃cat

訓左覺, 遲下先影多d相

好正

我都好錫佢, 成日同我訓

佢下爬生鬚

所以諗過叫佢蝙蝠仔 bats 又有眼罩

好想捉住佢個頭黎錫

大貓都冇嘔
要呃like唔該去返Facebook 啦

評已正
好妒忌你可以養貓

好可愛呀

而家記住理舊貓多過新貓

舊貓好擔心唔理佢，會呷醋

我上個月尾都係咁攞多隻返黎
舊果隻開頭勁唔中意佢
之後我餵多啲佢中意既小食比佢隻食 新果隻無
等佢覺得你中樣咁錫佢
過多幾日兩隻已經一齊玩一齊訓

依加舊果隻變左唔搵我玩只係食野先搵我
貪新忘舊

可能係貓既世界入面 個隻細貓對係大貓心目中係來者不善

好似波士bb咁

同隻肥嘢溝通咗先好俾細嘢入屋啦

佢唔敢出房呀屌
我已經搵布蓋哂個籠

好幸福
我都想佢地快地攬住訓

肥熊好Q啊

心心眼
好可愛

獌狗改阿狗名

好有愛
好想養

而且好戇鳩

可愛到癲

肥嘟嘟
好想搣佢面豬仔

有冇研究證實黃貓係特別on9

笑到我gap gap聲

我屋企隻黃貓(仔黎)都好on9.........

似主人 好似係

叫我？

乜撚野布偶

摩牙

Kiss my ass

磨牙

幫部電腦抹下塵啦仆街 睇到都痕

黃貓more

樓主d女正唔再講 連d貓都咁尾機

大貓好得意

樓主張床單係邊買 好靚
btw希望佢地快d熟 和諧相處

巴打搞掂兩隻貓好出文啦 條J凍咗半年啦

肥熊心諗：單身三年你同我帶條仔番黎

6sor

巴打既思路

唔緊要啦隻細貓都幾似女呀個樣

同款床單
2隻都好可愛

細貓

肥熊more

貓唔理人的

我都養英短 我喺啲小型家庭式繁殖到買 可以安心買

成世唔妥都唔奇， 我嗰兩隻貓一生都冇交流過

why so cute

唔係塵
佢果d膠比黃貓當貓抓板咁抓爛哂

學到野
我會試下做

好似係千色果d 唔記得左

求fb group

邊度有得買

無左蛋蛋了

仲有冇多啲相呀？？
兩隻都好可愛呀

有冇肥熊最肥嘅相

5你老母

兩隻都好得意

我真係以為大貓嘔... 原來無

沒有最 只有更
我開始要捉佢減下肥了

5你老母

Btw 楊冪ok

比左我件衫佢索住訓

到依家都係完全唔敢去接近籠

大貓：我幾時生左件嫁
完全唔撚似我既

好得意呀
可唔可以上樓主屋企撚貓

細個隻真係好q

肥熊摩牙

好得意啊
想睇多啲相

遲下9成會成日打交

超得意😍😍😍

希望牛奶仔大左都會有肥熊咁肥美

英短好難和平共處架

終於明白點解咁多人會鍾意貓
利申:自己或者身邊嘅人都冇養寵物

唔係掛
我fd成班英短好開心

唔好呀

可能見到惡靈附左係細貓到

on9黃貓

so cute

好得意 求牛奶j圖做wallpaper😍

等佢適應先
我仲等緊佢屙第一篤尿

兩隻都超可愛呀

同我隻黃貓一樣咁on9

樓主再po ok

個曼聯 邊到買

more

澳門專門店

好似

More
Btw都係覺得領養代替購買好啲

可唔可以嚟你屋企撚肥熊

屌你成件事好似加菲貓同果隻灰貓咁

不嬲細貓係唔會怕
多數大貓唔鋸
次次屋企有細貓黎 大貓都一定炸晒型
過一排就冇事嫁啦
不過要睇住細貓 唔知大貓會唔會打傷佢

佢會好似熊咁出口又出抓

隻隻英短個樣都生到輕度弱智咁

哇好得意，有冇多相 新果隻

好靚仔

好中意大貓呀 好肥美

岩岩幫佢沖左涼, 去除舊貓堆陣味

細貓出世1星期左右

我呢d叫大隻, 唔係肥

樓主會用咩方法幫佢減肥

好

好可愛呀
樓主仲有冇位收養埋我
我都係仔黎

屌

細貓下巴撇鬚真係好正
大個一定花花公子樣

肥熊好撚q呀呀呀呀
好想攬住佢黎錫再搓佢面豬燈搓佢肚仔同佢一齊瞓覺覺豬 嗚啊

細貓好靚

肥熊 聽個名覺得好霸氣

一睇到行為 恥笑死

輕度？至少都中度啦下嘛

肥龍 肥屍

兩隻都咁可愛 希望佢地快啲好frd
樓主放多啲相啦

救命 好撚可愛

黃貓真係勁得意

想問咩價錢到

屌你

食少d罐, 迫佢做下運動

之前睇過張係台灣

叫我

貓都識上連登

你睇唔到上面有張相我係部MacBook 隔離咩

咪上咁多連登啦，做下運動啦

樓豬獌

要閹架喎

黃貓多智障

好想養

lm

我同你同胎

我都好想養

肥熊終於接受到牛奶仔既存在
但牛奶仔一近都係會下佢
有進展, 慢慢黎

喪玩

Hide and seek

隻細貓點解可以咁靚

我會搵方法影細貓
但佢移動速度太快
好難影

Hi肥仔
唔好蝦細貓pls

Show Blocked User - $10
吊你老母咩吊吊吊

磨牙plz

發動技能: 咋死

之前同你情況一樣，大個隻係上格床唔食唔柯唔肯落床